［有圖］ 拒絕左好多次 佢都仲係逼我返教會。

佢係我朋友黎 有自閉症 平時已經日日叫我返教會 返就會好開心 我拒絕左好多次 唔得閒 我唔信耶穌 都日日煩我 就黎忍無可忍 好想block左佢 但佢得我呢個朋友 屌

講左唔鐘意唔返 都可以日日煩尻我 屌你老母

耶撚比人洗腦到癲左？天主叫你地傳教？

我睇到乜買一送一概念，真係笑咗出聲
以為係d唔知乜交易

你print張耶穌相 燒左佢 全程拍片
send返條片俾佢 等佢知難而退

咁都仲算朋友？

去教會掟爆佢地個結他，然後話結他係魔鬼既產物，請佢地唔好玷污神既殿堂

娘子

既然佢咁鐘意返教會
咁多教友同佢分擔
真係無朋友咩

都幾難頂wo

係又打喺
唔又打吾

同我講過 其實天主一直都係睇住你 保護你 為我地釘十字架
最撚癲係 佢比耶穌釘十字架嘅片我睇

信教信到有強逼他人既症狀

信教is for the weak

好 on9

同性定異性先，如果異性可能想媾你，啲耶撚只可以同教徒拍拖，所以先想拉你入教

佢覺得佢地唔真心真誠 交唔到心 我就可以

係咪比人洗左腦
問下佢有冇捐過錢比教會

異性 我同佢講過唔想拍拖
睇得出佢真心想我入教

傻鳩錢真係易賺

再咁落去真係想絕交但驚佢自閉更嚴重

其實佢可能只係希望你可以陪佢去，唔係要你信

去一次再拒絕咪得
如果你當佢係朋友
唔當就block啦

樓主賢妻良母，做我老婆OK？

返得教會自閉極有限啦

我覺得係我話個教會假 所以要我一齊去

佢父母一齊去

你應該俾返聖母瑪乜亞既扑野片佢睇

仲係唔得就出大絕
佢再搵你入會
佢打乜都好，你回覆佢九唔搭八既句子
例如：
耶撚：你試下跟我返教會啦
你：今日番茄貴左2蚊wo

你知唔知一個癲佬驚咩，就係你癲過佢
唔單止係佢搵你先咁覆
得閒無事做就打幾句俾佢
食緊飯隊2句俾佢
爆緊石隊2句俾佢
講多二下佢自然知難而退

唔撚洗回佢 愈回佢佢就以為差少少水到你入局

就咁睇落佢又唔似係迫你信教 會唔會係因為你對佢黎講幾重要 所以佢想將更多自己覺得重要嘅事同你分享

以前都試過咁俾人逼，嗰陣放暑假，最享受嘅就係訓到十一二點先起身，個朋友成日逼我八點起身去參加佢地啲耶撚活動 嗰陣細唔識拒絕，幾次之後我終於頂唔順話唔黎，佢都係講嗰啲唔好放棄任何一個學習機會，我冇再理佢，而佢都終於肯放棄我 之後又識到條友逼我去，仲要話我唔信主會落地獄 本身個宗教真係冇問題 但啲耶撚真係好恐怖

一睇就知比所謂組長摔數叫人返
又得樓主一個朋友 局住chur佢

我尊重佢地信教 係種心靈嘅慰藉 但唔好要人一齊囉 係信就信 唔信就唔信架啦 逼乜。

去一次都嫌多啦講真 去到啲友仔又拎樓主contact 又盛, 我寫包單個所謂朋友一定唔係想樓主陪咁簡單, 去完一定有後下 到時煩過閪

送本古蘭經 佢邪一邪佢啦！

你咁中意信教

你同我睇哂佢 我就返教會！！！

熄已讀 上綫時間 唔理佢 完

平時都會見到佢

比教會醜聞佢睇
有好多主教性侵兒童既新聞

咁邪惡既人都可以行使主既名義
咁其實佢地信奉既主本質上都唔好得去邊
信來都徙氣

佢唔覆我

你咪去一次，之後再話都係唔適合你，你唔去既話佢只會keep住煩你
係咁老友既去一次都無妨，反正你都唔會信既

乜原來有啲咁嘅嘢 真心唔知

佢成日問我有咩秘密 我地交換 真係買一送一咁

佢好明顯想溝樓主，樓主放棄佢啦

我對佢黎講重要 就唔會係咁逼迫我

利申 我都有返教會
捐錢呢樣野不嬲都係自由比 比幾多都係自由
啲人唔會鬧人唔比架喎
所以我一係唔比一係比一兩蚊
佢係咪真係比人洗咗腦

不如我地一齊返

佢返咩教會

基督教 祈禱 唱聖詩 讀聖經

姐係同佢講左生菜批發價平左？

佢唔搵你你可以搵佢架

佢應對到無視你就send d乜鬼曼加拉效應俾佢睇

睇到佢個人癡癡地

試下話如果你一星期可以用啱個“唔”字，我就同你去一次，希望主比到力量你。

其實你想唔想返真係同基督教冇乜關
個朋友對你真係重要嘅 佢叫你出旺角街頭數人頭你都會陪佢癲
你都開到post 咁唔想陪佢嘅 咪唔好去 你都做左決定 呢個朋友只係一個連一個朝早都唔值嘅朋友

個個都比十蚊廿蚊

我覺得得閒傾下計係幾好 但唔想再close啲 唔會為左佢星期六返教會 再咁落去朋友都冇得做

有啲教會因為要錢所以不停R 人返
通常個啲教會有好鬼死多活動

Block 啦

問佢
到底上帝點解要冼猶大一穫先

話個答案你唔滿意
永遠都唔會去咩教會

再問佢
做咩你要好似上帝冼猶大咁冼我

咁你都有決定 同佢講啦
不過諗下點樣講 如果真係有自閉 你一句說話可以影響好多
Whatsapp 幾句可能冇乜野 但可能現實上佢做緊唔知啲乜

岩岩諗起 有次8點幾星期六 佢打比我叫我起身返教會 我話要瞓覺就cut左佢線 12點幾起身 見到有3X個未接來電都係佢打黎

大字粗體勁啲？

屌柒佢啦..唔番就唔番 逼乜撚

癲過佢，扮穆屍林

مسلم
send比佢先

如果好好朋友咪去一次

想你一齊信教再一齊生活在一起

我以前都有返 青少年組係會有一班年輕人係到傾計 讀聖經金句 同埋講近日會有咩困難 利用返聖經金句嘅理念or態度去解決困難 而唔係逼你信 我啊媽都係一位虔誠嘅基督徒 佢每星期都會係到睇下聖經 揾下聖經故事咁 而領悟當中嘅處事態度等等 而唔係話人唔信就落地獄乜乜乜 人人都有宗教自由 其實係睇邊一間教會 有啲真係好極端 真係洗腦咁

最近因為一個機會去過一個教會
好恐怖 上面啲人每講一句下面啲人就會阿門阿門
勁驚 講緊係每講三兩隻字就會瘋狂阿門

同埋順手講講有件趣事
原來教會內部有得互相介紹認識啲弟兄姊妹
仲可以幫你搞埋結婚 好似有個術語叫通婚
我聽完o左

普通朋友嘅話唔駛理

有啲女人係教會再係離過幾次婚 都仲係咁結婚 但教會係支持

真心逼逼下會唔鐘意佢

同佢一齊睇一次套 "the man from earth (2007)"

摩門教？
係咪係街到比兩條靚仔鬼仔撩，之後逼不得已留電話？

層壓式？

你的朋友不懂尊重，可以絕交。

咁你咪照直講，好過俾個假希望佢
如果佢真係有自閉症，其實未必明你啲hidden agenda

返成人台

返教會

我覺得係要我慢慢放輕戒心 返一次就叫你返第二次。。

返教會好多都係自卑得好勁冇哂自我思想
話要傳教 助養幫人

最搞笑係話信主會醫好你的病
用好多神蹟去說服你

所以係種慰藉

明顯想溝你啦屌

今日番茄貴左2蚊wo
笑死 學到野了

你話你信撒旦咪得

邊間 永光？

重會同你做fd咪好識個耶撚覺得我唔信教冇救叫啲fd同我絕交

正喎有冇多啲對話睇

樓豬唔帶埋你小朋友一齊去？

其實我覺得係你朋友自閉症 唔識得表達自己既諗法 先會過份咗

如果你當佢真心朋友 咪去一次當滿足下佢 好抗拒既話就算啦

咪去一次囉 都係個粒幾鐘既事 去到咁上下咪走
想繼續做朋友咪讓下 唔想做就早啲了當 block佢啦

佢得你呢個朋友 你係咪睇自己睇得太重要

試用起底功能好叻？傻閪

同佢講睇片無用架，唔親身感受釘十字架唔好話自己係信徒

利申:每次復活節前都釘一次

朋友只係想將自己覺得重要既野分享俾樓豬，出於自認為既好意。但係樓豬post朋友上連登，姐係背叛朋友對你既信任，希望樓豬快d block 9你朋友，等朋友快d認清樓豬你呢個損友

weaponized autism

信教，點解要信教？
因為班人本身冇信念先要信呢d濕鳩維持返個信念
正常人都只會信自己

一D智商唔夠高既人, 內心唔夠強大既人, 就需要教會幫助佢地思考+獲取信心

教會係好事, 導人向善, 以前古時都係為左令D人唔好殺人,姦淫先至存在,

但而家社會唔同晒啦, 科技都進步左咁多,

所以而家教會入面都係龍蛇混雜+智商較低既人

老實講, 我覺得而家拎本MARVEL仲有意義過睇聖經

唔使理 扯開話題就ok

屌你都話有自閉証啦 咁你地成班on9仔以正常人standard 討論佢講咩有咩意思？ 你頂唔順咪唔同佢做frd 囉 po 上黎把撚呀？

症 自膠

跟過朋友去團契，唔係要祈禱崇拜果種
D人幾nice,但有種覺得好假既感覺，之後都冇再去

好想叫佢都唔好再返

樓主，兩個重點：
1）你朋友有自閉症，佢重視你呢個朋友。你唔想令有病嘅朋友唔開心。
2）你唔想去教會。

你可以試下：
1）同佢白紙黑字講清楚，你本人唔想去教會，但因為你在乎佢呢個朋友，你願意陪佢去一次，只此一次。
2）溫和但堅定的表明：你現在唔想去教會，如果陪佢去咗一次後，你都係唔鍾意，你朋友要承諾以後不准再嘗試叫你去教會，否則絕交。
3）陪佢去一次。
4）去完，同佢講你都係唔鍾意，但認為佢去教會對佢有好處，識多啲朋友。但你個人無興趣。
5）如果佢仲叫你去教會，拎之前白紙黑字嘅承諾，溫和但堅定重申，佢再叫你去，就要絕交。
6）如果佢違反承諾，絕交。

完。

本身唔算熟？

agger 啲字真係睇死人

係就一次都唔好去
為左唔想令個朋友唔開心而走
咁唔通第2次拒絕就唔會唔開心？
出左只會比假希望人

你同佢講：
叫神賜個朋友比你啦
我呢個朋友都係做唔成嫁喇

上帝可唔可以創造一舊佢拎唔起嘅石頭

又唔係咩大件事，陪人一次都唔得就咪鬼講話係朋友啦，睇你啲對話似主僕多

真心當佢朋友嘅咪去一次
大不了之後同佢講自己冇感受

垃圾先信教，勁人都係信自己

香港耶撚真係無藥醫
r人返教會都係肉酸啲嘅

呢個post應該好多活喺自己世界嘅毒撚，希望你哋鼓起勇氣喺現實識返啲朋友

好掛住娘子

耶撚

以事論事，呢個情況似係自閉症問題多過基督教義嘅問題？

真係得耶教咁撚on9會叫人當眾企起身決志
我中學係耶教學校
年年復活節聖誕節都會叫牧師嚟演講
次次講到最尾都叫信嘅人企起身
其實即係利用群眾壓力逼你就範
比所有人都知道你信教
比壓力你等你無得反口話唔信
好彩我間學校都唔係逼人信 頂多係有宗教堂咁
真係信又當眾企起身嘅人唔多
之後有個信天主教嘅啊sir上堂同我地吹水
話係得耶教先會叫人即場信教
仲要企起身比人知

我覺得信教係好個人嘅事
信唔信關其他人撚事咩
唔通就係因為信同一個教
兩個陌生人就可以即刻變兄弟姊妹咩

搵樣佢唔鐘意嘅嘢叫佢同你做
例如玩機動遊戲，睇鬼片，睇AV，食榴連
等佢知道迫人做唔想做嘅嘢係幾討厭
之後同佢講，唔好用自己把尺衡量人地

希望唔好放棄佢 好慘

返一排如果你唔奉獻 教會就會排斥你踢你走

擺明想溝樓主
我覺得佢重視嘅係你肯唔肯陪佢去多過要你信教

之後成為左貓王

靚女就返，柒嘅就講清楚 。

完

如果佢比傳銷洗腦
感覺一定中哂招

婉拒囉。
同佢講宗教信仰唔同無得迫。

下次同佢講佛經

點唱主撚狗
有先返

Google 佛經send俾佢

有無得開名？聽落咁唔正路嘅

你係真係當佢朋友定可憐佢冇fd兼自易炸
係當佢fd嘅可以試下轉話題 例如介紹啲fd子畀佢識 等佢唔會只係煩住你
唔係嘅話咪屌鳩佢唔尊重你嘅意願

有人傳教第一句就話自己信咗其他教
大大聲講 :我信XX教 XX=自己個名

返教會返到好似啲層壓式推銷渡人上堂嗰種口氣, 你位所謂朋友係咪真係返緊正牌教會㗎?

“佢得你呢個朋友屌”

你陪佢去一次教會換佢陪你去兩次clubbing飲酒食煙叫雞叫鴨問佢deal唔deal, deal既話叫佢比上期先

等天主打救佢啦

先唔講教會點
但你放一個有自閉症嘅朋友上連登恥笑係咩新玩法

唔當係朋友不如直接疏遠仲好啦
你係無耐性對住佢
佢知自己比人掟咗上網望埋啲comment真係唔知點

教會既兄弟姊妹就係佢新朋友
多謝你捐錢比教會可以買多個物業

都比得佢屌唔爭左陪佢番一次教會

成為左謝霆鋒

咁你咪返一次
會死？？
樓主現實係咪好主觀同小家嗰啲人？

其實自閉症就唔好出黎討論。 不過如果佢叫你去參加佢地嘅event, 主日學就唔好去啦。

你咪狠狠咁屌佢老母咪撚再煩咁囉

同佢講信佛

有無J圖

耶撚不嬲戇撚鳩鳩

我都試過，之後得閒就陪佢癲，好似以前中學早會咁無撚聊

唔好為返而返 倒頭嚟浪費時間
最撚憎啲信徒強逼其他人信教
佢要宣教唔緊要 但唔代表聽完佢9噏就要信
信唔信係自己嘅選擇 勉強冇幸福
企硬 follow your heart

樓豬係假膠泥，一時又話係學生，一時又話有小朋友讀幼稚園，可能有雙重人格

佢咁堅持，咪陪佢返一次囉
就好似你有樣好鍾意嘅嘢，好想分享俾身邊嘅人知，得到佢認同
而佢重視嘅人就係你，係朋友嘅得閒咪陪吓佢囉
去完講聲"我諗我唔會再嚟喇，不過我明白點解你會咁鍾意，繼續好好享受"咪算

利申，非耶

咁咪去一次等佢收聲囉
樓主忙到幾秒幾百萬上落？
思想開放啲得唔得

之前嗰耶撚聊天室有個叫牧師林

上水果間？

咁似我個fd

朋友呢樣野就雙向既，如果樓主咁屆堅持唔返，佢個顛朋友係咪都唔應該打一大段野迫佢，咁係邊個唔當邊個係朋友

佢唔似得你一個朋友喎，一大堆教會朋友，你都係果斷棄咗佢啦

「但佢得我呢個朋友」咁都講得出口
實情喺你得佢呢個朋友

我覺得教會識多啲人對生活/事業有啲幫助既
有起咩事都有啲教會弟兄問下
但有時候我覺得佢地好似過份地有善
而且崇拜真係好撚悶

佢自閉架嘛，所以可能想你陪住佢一齊去

不能同意更多

反過教會一排
所謂嘅兄弟姊妹 教會入面咪係囉
但出到街 面對面見到都唔會打招呼

之前比人勸到我返一次 發覺教會同我依啲濺人真係唔同世界黎

Nani返教會有得唔洗搵腳玩board game

試過當街俾人r去聽
煩撚到呢
又要你大庭廣眾on99咁合埋眼祈禱
拒絕咗又死r爛r你聯絡方法繼續煩你去
同啲gym/保險撚有得揮

咁都比人r到 你都幾撚廢

返教會會得你依個朋友？定係你掉轉咗黎講咋

未去過咩教會
返去有咩做? 普遍人去就有人同你講信教點點點?
已入教就互相抱下弟兄姊妹 然後奉獻身心 再分享神積?

咁永光堂feel既

要搵教徒跑數，搵得愈多人，第時多人奉獻

教會就愈多錢

長遠投資黎

基基係咁
佢地要跑 quota
同保險撚冇分別
小組會要求每人要交多個人頭
唔夠數會用群眾活動借D意比壓力你

其實係知自己中伏，想拉人一齊死
又或者拉咗人入，自己易走d

笑撚咗

佢講過一去就去3個鐘 如果我陪佢去一次 去到一半頂唔撚順 走左去 會唔會好衰

佢係男人

試過有耶撚friend話唔信死後會落地獄
我同佢講落地獄又點？我地依加都體會梗地獄嘅生活啦

傻下傻下個班先係信得最深個班

其實d人返教會，係咪就係為左有個籍口一班人一齊打下波玩下遊戲

聽親人都係話「今日要返教會打波呀」

有兩班嘅 一班當聯誼 有一班Cls嘅就中毒好撚深

有冇耶蘇搞人地老婆嘅片睇

我朋友返個間肯定係邪教
但無能力幫佢

佢會唔會魔鬼既使者
逼人憎上帝

上帝的教會世界福音宣教協會榮獲英國女王獎

越踩越深 救唔到

利申耶撚，呢啲人影衰晒我哋

想識樓主

好雷

其實佢d教友多過你d朋友

佢返嗰間係永光堂？

有無人返過 係觀塘

咪係，樓主都知佢係自閉症就唔應該用普通人把尺度佢，自閉症係難理解人地感受同會有執著位，樓主放得上黎就已經唔夠理解你自閉症朋友，咁你就放過人地啦

控制下佢地 得唔得

要佢每個月帶人返教會
好恐怖
好似返傳銷

佢有自閉症
有強烈固執行為+唔識理解人地嘅hidden msg
你要好清楚表明立場
佢先會稍為明白煩少你一陣

我明 所以唔敢鬧佢
仲要煩少一陣

你話你信馬克思，讀開毛澤東思想

你明又放人上黎係咩玩法

唔係呀，幾好
治療自閉症果d plan 都係咁
佢地唔明abstract野，例如點解唔鍾意呀，咩好假好虛偽果d（佢地絕對唔明人地對同一件事上有同佢唔同既感覺）
所以全部做一次，當返工跟protocol做，或者電腦programme d if...then...else做，咁反而佢地會明
因為 if go once, then no next time, else no friendship anymore
咁佢地會好明

我同意人係要有信仰，但唔係盲從

你表達你好討厭教會就OK

講過 問我點解

之前返過
佢地會係咁以自己嘅標準幫你揀朋友，佢地覺得唔係好嘅人會不斷挑撥離間你地。見過兩個耶撚拍拖（圈子細焗住喺教會搵），屌你拍拖嘅節目就係要返敬拜

我無能為力，唯有求神

搵日帶佢行下寶蓮寺廟

佢講到去教堂識到弟兄，又點會得你一個朋友呀？呢樣嘢你唔駛顧慮啦

去教會邊會冇朋友

佢返教會係同老豆老母返 個啲兄弟姊妹佢唔識唔講野唔好再針住呢點講

自閉同 on9 唔識分？

叫樓主為咗朋友而返既人係咪無比耶撚煩過
啲耶撚見你去咗一次之後就會不停搵你再去，因為覺得你易叫得郁去
既然樓主唔想去咪一直say no算數 耶撚唔會理你有咩原因唔去

我都有個朋友一見面就不停叫我同佢返教會
講撚咗好多次唔鍾意去都講 好撚煩
我就係因為去過教會知on9先唔鍾意去

圖

你個朋友係咪入咗咩邪教

你同佢講神愛世人
我屌你老母

我以前中學有個friend又係類似呢啲人，中一到中六成個人都好撚負面,又係好似有少少自閉再加上懷疑人格分裂咁，唔肯去增加自己嘅社交圈子， 無論我點樣鼓勵佢安慰佢都冇撚用，幾乎每日放學都用電腦聊天軟件講，係大拿拿七年! 但係佢每一分每一秒講嘅嘢都係好撚負面，有次我頂唔順唔想搵佢,想自己冷靜一下一兩個星期， 佢竟然喺facebook話冇人理佢冇人陪佢又話啲人疏遠佢 乜乜柒柒，我屌你老母個臭閪，即係我係七年嚟做嘅嘢全部都係冇用,佢都係繼續咁撚負面，之後我就再冇搵過佢，仆街快撚啲去死啦

返呢d教會識唔識到女架。識到唔怕去喎

檸檬妹幾時再post相

講真話去一次滿足佢嗰d人應該唔知去完一次會仲煩過冇去
你依加唔去都係比一個人煩 去完d教友係咁搵你嗰時真係碌撚啦

最驚係去到 比佢地知我唔信 之後攞contact同我講幾個鐘耶穌

喺佢老母 吾佢老母

返教會要俾人釘十字架不了

佢地會好死纏爛打,不如你block左佢等佢死心吧啦

返教會除咗返去食啲冇信宗教嘅女，唔係冇咩用

我之前試過 翻一次 係個教會試教問題 問到佢地啞哂 之後就冇左搵我翻lu

好想知佢會點覆

檸檬妹幾時重返成人台

佢真係有病
樓主唔會理佢呀

唔會 一返到就比人鬧

明顯呢d係跑數教會
要交人頭，一次都唔好返
返完唔只你個FD,成個教會大把人jer你返

應該係啲教會要追數

你個friend係男定女

去一次扑佢一次

男

買碌假鳩屌佢？

陪佢去一次
有嘢食就食 有boardgame 就玩
d 人問你點解去
一律話陪朋友 食嘢玩boardgame
一講宗教睇法 就搬返無神論出黎
乜恩賜全部感覺唔到
講吓共產黨拆教堂都未有報應 教宗掉返轉奶佢
好快佢都驚你影響到其他人 唔會理你
你嗰fd 又交到差

即係連教會入面都冇 friend?

屌痴孖根肯定比人捽數 返教會慘過做傳銷

放心你驚定都得 你個fd有你電話 佢地要你電話煩你都幾易

雖然係殘體字文，不過你可以試吓

如果你朋友係靚女，可去一次教會，送扑嘢一次，買一送一嘅概念

我屌我係魔鬼

依加我地block曬果個痴線佬，希望你快ｄ番黎，好多爸打好掛住你

其實聖經睇得多就知上帝係極邪惡嘅存在

設定到全能全知已經係on9 嘅存在

佢仲要話唔知有咩好
淨係有男仔請食飯好
up唔出有咩好仲番？

到時要你捐錢

chilunsin

咁仲點解要翻

我都試過心軟聽fd講去左一次，其實都係坐係度聽下人講故仔，但去完之後直接同個fd講冇興趣，下次唔洗預我，去一次當應酬下佢

你唔好秒回啦， 講呢d就幾個鐘之後回一句， 總好過唔回佢

佢會打比我 三十幾次

世界最大邪教

係呀係呀 即係神專登跣猶大一鑊啦

當聖經係歷史書 勝者稱王
寫到對手係魔鬼咁理解就得

解釋唔到就話上帝早已預備 創作主真偉大咩連你有幾多連頭髮都知 真係好噁心

只要喺死前一剎那信就可以上天堂 信咗冇壞 一剎那=0.018秒直上天堂

冼佢一鍋 耶穌就咁死左

Ching好波

當佢係朋友，咪當去同佢d朋友玩boardgame囉。
你事先同佢講唔好傳教，唔需要當係番教會，當social咪得。

不如話你信佛叫佢陪你返下佛寺 買一送人概念去兩次 再唔係叫佢陪你拜兩次神

佢真係會陪我好撚癲

講真 你咪陪佢翻一次囉 咁堅持做乜
咪同佢講下不為例
佢依加係老母心態對住初心嬰兒叫你試下食嘢
你食完你覺得唔好食咪可以講唔啱食囉 但係你未食佢會想盡辦法逼你試
睇對話佢都唔似仆街教會帶你翻教會叫你奉獻隻豬
咁樣冇咗個好朋友值得咩？

你老母會唔會逼你食菜？

耶撚冇一個係無辜的

有個朋友又係好神奇 讀U除咗上堂之外 time table 全部填滿「甜美家」「愛筳」之類小組聚會
聽講佢返小眾教會 應該都係比人洗咗腦

係，feel到你有思考唔會再攪你

一次都唔好返呀， 去到成班人圍撚住你， 我試過， 好彩意志堅定無入會

一定都唔好去呀 去左實後悔
利申：以前唔知癡左邊條筋去過教會camp同教會活動 依家諗番起都覺得自己on99

就算去都搵多個fd陪耶教好撚煩

似邪教多啲

我愛樓主

睇AV順便扑埋

點解你唔覆人whatsapp?

這就是教會的概念 你唔信都好 佢都可以用人黎留住你 你個「朋友」都識講 都唔知番教會有咩好 開心囉 有人陪玩 慢慢就因為你同班人熟先番教會 依種教會真讓人嘔心

好想有耶撚援助下我哩d窮人

捐比佢地 無一份錢落到我哩d窮人身上